{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041843",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71937&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영썸스파펜션"
    },
    "text": "東ピラン壁画村の近くに位置するこのペンションは、全客室から美しい海の眺めとスパ客室を楽しむことができます。 また、広い屋外プールやキャンプバーベキュー場など、様々な付帯施設も備えています。 周辺には全赫林美術館、南望山彫刻公園、朴景里記念館があり、観光名所としても最適です。 無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 客室の内部にはスパ施設があり、入室後から夕方10時まで利用できます。 ペンション内には卓球場とトランポリンがあって利用でき、バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルして利用できます。 個人的に用意した炊事道具は搬入が禁止されています。 ペンションの確認事項およびその他の注意事項では、最大人数を超える場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできず、ペットの出入りが不可であり、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。 使用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されています。 またゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには料金変動があり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "周辺には全赫林美術館、南望山彫刻公園、朴景里記念館があります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の施設は何がありますか？",
            "answer": "ペンション内には広い屋外プール、キャンプバーベキュー場、卓球場、トランポリンがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室からは何が見えますか？",
            "answer": "全客室からは美しい海の眺めとスパ客室が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる無料のWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションでは無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室内のスパ施設は何時まで利用できますか？",
            "answer": "スパ施設は入室後から夕方10時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンションではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があり、炭とグリルをレンタルして利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはペットを連れて入ることができますか？",
            "answer": "いいえ、ペンション内へのペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での炊事道具の使用は可能ですか？",
            "answer": "個人的に用意した炊事道具の搬入は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用者はどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "ペンションの利用者は最大人数を超える場合は入室できず、肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内ではできません。また、施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されています。ゴミは指定された場所に分別して捨てるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの運営についてはどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "ペンションの事情により料金は変動することがあり、オンシーズンには料金が上がることがあります。また、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 386,
        "QA": 548
    }
}